David Webb：過去40日有75100人離開香港，佔總人口1%

Link:

包唔包埋班返大陸既人？

呢個數字都幾誇張

而家香港基本上有出無入

數字其實唔細

all ports，包埋返大陸嘅

香港已經好耐無咩遊客…

只計機場走既，基本上走多過入

..

如果包括埋「去」強國嘅腥港人
人數唔算好多人

仲有班聖誕返嚟但仲未出返去返學嘅

計左返大陸就好難計喎，d廢老同d大媽根本就返大陸過年

建議派錢留人

Yes，40日少左1%，
呢個trend持續落去，
400日就會少10% …

只計Airport

Yes, 機場都係出多過入

紫荊黨員返曬大陸

淨係計香港人 經機場走

無乜人喔

宜家仲有成個月先過年

10%先慶祝

羅湖之前星期六日都廿萬人出境啦

英國攪掂疫情之後應該會仲多人走

all ports呀清，你係咪唔識英文

我有朋友11月底連疫情都唔理賣咗其中一層樓直接飛咗去Manchester等BNO visa, 二個禮拜之後樓又租埋車都買埋

你文盲呀？
All ports呀？

1月31後嘅岀境數據先值得參考

應該計埋中國腥港人。

真正離境高峰，應該係會今年六月至八月。假設英國疫情已經受控，而且要準備為子女係英國九月開學。

淨計機場，過去6個月都走左幾萬人。
今年頭一個星期走左2500人…

明智決定

果個係出入境人數，
宜家講緊嘅係Net …

你拉埋舊年數據個scale睇唔到

All ports，係計埋紫荊黨員嘅

淨係計機場就由12月起有萬六人淨移出

你可以sort aiport睇，一樣淨流出

計All ports冇意思啦
返大陸又計

好羨慕你

Yes，淨系計機場
12月走左16000人…
1月走左2500人 …

應該好多住過七年既expats.

未到高峰
31號可以開始申請BNO Visa 之後先係香港人大遷徙既開始

紫荊黨員本身係某財演博士講嘅“樓市主力”

Link

有d黎左十年8年，渣左香港身份證嘅大陸人都最近冚家走。
呢d「專才」多數搭飛機走。香港仲有機飛大陸主要城市。

Yes，宜家仲係LOTR ...

點解佢地唔經深圳灣？

有腦既都移民走啦講真 香港仲有咩可以留戀？
貪佢壓力夠大 工時最長 樓價最貴 生活節奏最急咩

喺香港生仔既（除非好有錢）一律都係仆街黎 壓力同競爭大到

5年之後支那人仲多過香港人

good news

都有嘅，好多鬼都覺得此地不宜久留

Good choice

有，入好多大陸自己都標簽係低端人口嘅人

2月底再post

條友明顯嚟洗地

G 持

Oh Yes

4000 日香港冇人添

呢d永遠都係我朋友，唔係自己。

PR 比你搵到

重要係疫情好多地方封關咋，到疫情受控開返關之後，啲人走得重快呀

如果無武肺 肯定更加多人走

今年仲有加拿大新簽證 澳洲又係

Yes，呢個係net departure淨離開人數 …

有疫情都堅持走

其實一直走緊
係每日一百五十先會多左人
但係計出入口冇用
唔洗睇條數都知8成係返支那

咁咪好囉走咁啲人

陸路口岸人數有統計 但唔知仲有無更新

400日就係一年鬆D ...

同呢d數要vs上年...

紫荊黨員超過300萬人

去旅行未返黎啫

大陸人唔一定係深圳廣州，
佢地飛上海北京再轉

上年有遊客，今年幾乎無 …

同埋武肺關係
好多人準備緊只係等疫情好轉

單程證人口

因為人在外國有好多嘢要搞，唔得閒上連燈啫

明嘅

依樣真， 到時得返支那狗同港豬

到時搶唔搶到機票都難講

宜家估緊英國Q2會控制到…

其實到Q2 / Q3就知…

果150個唔知2020黎左幾多個？

趕住返大陸就真

呢條數走2500人
同個post75000人幾得個零頭
即係原來大部份人係走撚左返大陸

I see ... C Hing 見多識廣

英國疫苗應該幾個月內打晒
春天已經開始受控
到時一定大把人走

我果層走左一半 索性霸埋條走廊

好多返左大陸

機場1月走左2500，12月走左16000，加埋18500…
不過大部分(50000+)的確係返大陸

每日入境嗰六百幾個究竟係咩人？唔通全部都係空姐同飛機師？

政府統計處今日（13日）公布今年年中人口數字，顯示2020年年中的香港人口為750.9萬人，與2019年年中的數字大致維持不變，惟升幅是近十年來最低。另外，由2019年年中至今年年中，有約2萬港人移民；有2.2萬單程證持有人移入本港，較一年前同期的4.4萬人，大幅下降了50.2%。

當局解釋，單程證持有人移入數字大減，是由於在新型冠狀病毒肺炎疫情下，羅湖管制站自今年2月4日起暫停客運通關服務。

政府統計處數字顯示，2020年年中的香港人口的臨時數字為7,509,200人，比2019年年中升0.02%，升幅是近十年來最低。2019年年中至2020年年中的人口自然增長（出生減死亡）為600人，其中出生人數為49,500人，死亡人數為48,900人。同期香港居民淨遷移人數（移入減移出）為1,200人，其中22,100人為單程證持有人的移入，20,900人為其他香港居民的淨移出。

另外，2020年年中的總人口中，常住居民佔7,355,800人；而流動居民，即統計時點之前的6個月內，在港逗留最少1個月但少於3個月，則佔153,400人，比一年前同期下跌21.8%。

當局表示，最新的人口數字為「臨時數字」，經修訂的數字會在其後的6個月公布。

一年走2萬2人

正解

成日話香港無咗大陸人, 無咗旅遊業會收檔. 點知家下都大半年, 除咗本來專劏遊客既舖頭收咗貔之外又係咁既撚樣經濟. 最後政府要夾硬整死堂食等到睇落服務業無旅遊就玩完.

10年可以幾真香港人清零
快過清武肺

Yes，Q2開始…

甘誇 ？

最新數字淨走超過5萬都偷笑。。
2萬基本盤姐係多3萬

港共真。攬妙

呢個時勢去邊都要隔十四日，你覺得有幾多個係去旅行

多謝，睇下2020年底數字變成點

其實香港人無得去旅行，本地消費都多左。
一加一減，本地食肆差別唔大

合和私有化，即顯示乜？唉！

Yes，返大陸都要坐14日先…

澳洲嗰個就算撚數啦，都係象徵式做下樣㗎啫，最終都唔知收唔收到二三千人，應該英國加拿大先係主力

外國有疫情，但係冇苛政

從來得政治任務 邊有民生

港豬噢 高鐵 三跑 大愚 銅芯 檢測 邊樣係民生建設 全部都係送錢比支那洗 港股又係

支澳關係惡化緊 又禁酒又禁媒 連龍蝦都無得支那人食

石頭師真心唔話得 加速澳洲接收香港人

朋友移澳批左，但機票成4萬蚊張，點走？佢話遲下先

仲要係機場?

有fd 12月一家大細移民英國

佢話佢坐班機接近滿座，好多一家大細似移民走嘅乘客

試下比拎mpf個市即冧

有好多都等緊外國武肺疫情緩和咗先走

公司有件支那輸入豬材，跑唔到數，以前又租樓又寶馬仔好讀國際學校又賓賓，十皮八皮一個月，彈盡糧絕劈炮全家返支那！

每日150大陸人入，150個香港人出。未到2047都冇哂純種香港人。

真心？？ 我周街聽到好多普通話 照道理係一個都唔應該有

細路讀書要早幾個月，衣家俾個疫情打亂哂

如果九月開學，咁六七月就應該最多人走

好快變無出無入

呢世都要做到倚賴大陸既效果
香港人永遠抬唔起頭

回港易繼續。。。

果班專材黎架，乞兒都可以申請專材過黎做香港人

push

正解
其實係支那人返鄉下咋

呢班大陸人長住香港啦

而家香港地有錢無錢都想走

一定係去支那啦
英國咁危險

啱呀

十年後無晒直香港人

好多大陸專才都係呃visa，落到黎就賣保險

屌你老母,最撚憎呢d頭幾個回覆就踢爆人嘅
仆你個街連登仔想喺個post開心下係咪犯法啊

應該72000度係番支那。

包都開心，少左好多紫荊黨員

冇意思
你睇下上半年機場入左幾多人
而家都仲係入多過出
唔好睇一兩個月就咁興奮啦

如果過農曆年翻大陸過年, 計埋隔離呢個時間就要走

支那好多城市封城

俾友自投羅網

往年又係點先

你睇下我地post嘅，都係net數

往年有遊客

使咩佢講，
身邊大把一家大細係咁走啦，
預左架啦，中共做得啲咁既野，
唔通班連登五毛講兩句就唔走咩。

睇PIN有數字，3成機場，7成深圳灣

我而家講緊
而家走既都抵消唔到上半年入既
全年埋單都係入多過出
你係咪唔明白?

澳洲咁大
比香港人去發展應該唔錯
加上最近澳洲同支那關係咁差
比多d人過去激死大陸狗都好

睇YouTube
班大陸喱都開始提早返鄉下
怕唔走之後冇得走

要對比埋舊年同期係點

係既係既。香港number 1

開心咗一陣 原來有成5萬人返咗老母個窿度

係既係既
一定係全港人一齊移民

好心你地唔好咁肉酸啦

你係咪低㗎?講到唔會返落嚟咁

房屋台巴打唔係咁睇喎

一年有150×365，大概5萬隻入黎香港

讚下你又唔得

果然玻璃心

羅湖2月4日先封關，
你拎埋1月嘅data有咩意思 ？

仲有磚才計劃

Yes，紫荊黨員40日走左5萬

佢地如果要返，有回港易，隨時都得

至少有一半係大陸人經香港周圍去

香港總人口唔會少嘅，不停大陸有人落嚟填補，而且好多有D錢嘅會利用香港做跳板移民

好好好
我成個2月唔計好未?
都仲有9萬淨流入喎
香港市民喎

房屋台無人移民

你朋友是Coco?

再者,我而係齋計香港市民既出入
關羅湖乜事?

我意思係指澳洲開嘅條件好嚴，又話要人在澳洲，又話要澳洲讀過書，又話要已經喺澳洲做緊嘢

估計澳洲都係諗住做下樣，當做同五眼聯盟共同進退咁就算，香港實際符合資格嘅人應該好少，可能得幾千人咁

話時話每日150隻蝗係咪一直都冇暫停？

拉埋上年normal時間嗰埋依家個量當然係0啦on9

希望佢慢慢放鬆囉
互惠互利

我po完先發覺有問題

要睇數字 就要睇hk residents同埋機場個數 david webb個網站入面有單獨顯示

同買佐股票一樣。唔通想佢跌咩

點至叫唔NORMAL?

由三月封關開始都係入多過出

工作需要的人經職員通道用禁區證出入

up

中產走哂，無人交稅

濕鳩政府冇錢冇錢養一大班狗同畜牲(包括食長俸粉嶺少年警柒出生班退休狗)
冇錢找巨型大白象基建，枱底冇水輸送上大陸

走咗嘅，過幾年就會返嚟，因為發覺外國生活太 on9 , 搵埋都係養正苦

全世界都要交稅養政府

There are two sure things in life, death and taxes.

留學生開學

好多人唔理疫情仆到去
尤其有小朋友讀緊書家庭
怕去到搵唔到好學校
太遲去搵學位實爭崩頭

淨計機場7月到而家走左5萬幾人

返支那等過年

除左大陸人全世界人黎香港都要去酒店隔離梗係無人黎啦

加多 10% 唔該

其實啱㗎 早起的鳥有蟲食

應該七、八月係高峰。啲學生放暑假加埋疫情預期會好轉，啲人一家大細一齊走。

希望唔好變種到啲疫苗無用啦

計番14+7隔離，依家都要出發喇

移民潮咁快到！！！

推
大佬出埋數據

呢排十二月d隔離酒店都好full，好多係外國既人都會有私事返下hk

房屋台手足仲未到場 ?

仲有d on9仔咩全棟大厦走剩我一個留言咗未?

有一班人就係等移民盤

香港搵食唔駛交税養政府 ? 咪撚on9啦, 香港幾年後已經成個大陸一鳩樣。 支那醫護, 各行各業全部接管, 廢除廣東話, 健康碼, 乜鳩都出齊。

1/100 太少

重有10幾億人，驚西

我覺得幾好

我有個data記錄左呢大半年個數 係機場出既人淨流出有3萬左右

你咁計，十年後全部香港人走晒

入境處有分曬各個管制站既數

連無咩朋友嘅我都有個fd準備走

要剔除目的地係中國嘅人, 個數據先有價值

樓價仲係一樣100%走晒都係一樣

sort airport 同hk resident，1/4封關後
- 8/1/21，由1/4/20-15/7/20係net positive，16/7/20-26/9/20全部net netgative，之後大至徘徊喺0，附近，8/12/20至今又係全部net negarive

7至9月應該係啲隨時都走得嘅人走，9至12月就少左好多，但都比封關前多，12月又多返人走

sort airport 同hk resident，1/4封關後
- 8/1/21，由1/4/20-15/7/20係net positive，16/7/20-26/9/20全部net netgative，之後大至徘徊喺0附近，8/12/20至今又係全部net negarive

7至9月應該係啲隨時都走得嘅人走，9至12月就少左好多，但都比國安法同LOTR前多，12月又多返人走

無條件移民歐美嘅基層 其實退返大陸都算係移民走佬 不過呢part 低端人口無乜嘢人care 以往一直係有老一輩老咗揸住一百幾十萬返鄉下起間屋再慢慢搣

係多左人賣樓
不過個價冇乜跌
香港又冇空置稅，比我都企硬唔減

好多支那人返支那過年

離開 for good 定出境

拉

有啲滯留
有啲外遊
仲有五萬幾返大陸

唔知個數字係咩好消息

大家可以留意吓自己住嘅大廈 其他單位信箱有無人收信 夜晚有無開燈 就知有幾多丟空

肯定會有連登仔話根本無人走事實證明連登嘅中產以上用家偏少

係 之前去屋企人屋企做冬 喺天后廟道 算真中產區 屋企人識啲鄰居 自反送中到𠵱家 差不多移民走咗一半 有本身有外國國籍嘅 有BNO lotr 嘅

包，但而家好少人返大陸

將層樓放租俾新移民，將d錢拎去外國使，加速陰干中共

嗰d係鬼連登仔咩, 五毛同籃絲咋

好快可以換大屋

每日都有公佈數字，要fact check 好容易， 淨係睇機場個數每日有大概等同30至100％ 香港居民入境，機場12月至1月8號離境人數亦冇七萬咁多，完全唔知計啲數點嚟。

你真心覺得咁計係岩？

啲數咪入境處啲數據

7月15日前同7月15日後香港居民於香港機場淨流出係好大分別

報紙都賣哂.....
話啲香港人情願返大陸隔離14日後
日日做皇帝咁

你數學科係咪畀蝗語老師教？

希望David webb身體健康

因為班蝗趕尾班車返支那過年呀嘛

之後要 book 埋支那酒店證明先畀佢地班蝗入境

啱呀 呢啲人會安頓好，先整理social media 同 搵工
連登只係娛樂，咁就擺最後囉

感謝巴打
可以考慮每月post 出入境數據
可以考慮mon 埋狗隻批嘅良民證stat

另一個連登post 都話好多人走，英航試過8成滿

上班台同財經台可能見到
world 台都間中有勁人上水

邊有咁耐

咁早過咩年

因為有新「規則」
好似話前幾日某一日開始去要有book 左隔離酒店 21 日既證明先畀港蝗入境
所以佢地趕 deadline 前上左去

油尖旺其實好撚多遊客
正正開始爆果期開始

我同事都返左大陸過年
佢話隔離埋差不多了

讀書啫

不過父母帶晒仔女去

咁4000日咪

咁攪移民事在人為：
1. 安排搬運
2. 賣/轉資產
3. 簽證等等

到時有10% 港共就上告人大對沖增加150個簽證

單睇機場都冇咩意思，好多都係機場飛入大陸，北京上海

藍絲老母話啱喇d 人唔鐘意香港咪走囉

過埋年farewell埋唔知又幾多%

即刻傷心

公道講, 好多強国人番強国

離開香港係指永遠唔返黎定出境先

其實好多人都係出境做野

呢一年公司已經停左成年 有公司都迫員工出境做野啦 唔出境做野間公司就直接執得

留番養香港正苦?
正宗孤島人

屌你老母, 起底原來五毛閪一件

咁你都要計回港易放左過萬人落黎

唔係話你，我係講緊唔明點解上面吹到香港啲人好快全部走曬， 吹冇問題，但係唔好扮有根有據。

身邊超過10個家庭會移民